有冇人用小蟻？

4K 30fps嘅片
傳左落iphone睇唔到？

係咪要轉檔？
搵過幾個軟件一係硬加水印
一係轉唔哂成條片

永指教

拍片咁撚垃圾都用

我用黎拍time-lapse片姐
千零蚊夠玩有凸 好似係

用開紅火蟻